臨10.1前夕, 好多連儂牆/路俾人清晒!

好多區都好似聽到話黨鐵/其他外判清潔係到清緊, 一定係為10.1做準備.
咁點撚算好?

打工仔的話可以既話:
1. 今日冇罷工既係公司(要自己衡量會唔會俾公司秋後/有證據留底)大量黑白印文宣, 拎去睇下有冇手足重建緊就可以有大量文宣貼, 可以target番10.1例如印下D「小熊」黑白大頭車頭相等等
2. 公司有風險既睇下就近有冇影印舖/文具店影印機
3. 放飯放工時間去揾下五金舖有冇噴膠/噴漆賣, 視自己經濟能力買一兩支, 自己唔痴/噴都可以留俾連儂手足用

個人鳩估: 10.1主要畫面會係朝早影好晒, 所以佢地咁急清連儂, 如果要重建既話應該今晚放工時間會係最黃金既時間(但唔排除聽朝再清), 買左/做左以上既野未必今日用得著, 但預備既野一定係及早做, 見有行動先去預備已經遲左

以上純粹個人鳩up, 如果驚送頭/危險既都建議抖足精神10.1開花, 以上只係我個人覺得和理非係今日都可以做到既少少貢獻